不如整合下反省要點？

1. 大家手足永不割蓆，只提醒火系魔法師麻煩唔好攻錯人，淨用火為防線或只對狗用。感激前線付出但我地要冷靜，唔可以比仇恨蒙蔽。而且老老實實，比人捉到坐好耐，唔想你死

2. 暫時放下「光復香港 時代革命」為口號
直接叫「成立獨立調查委員會」「普選立法會」
甚至加句「守護香港」喺任何訴求之前，例如

「守護香港，獨立調查黑警」

記住！我地要重奪淺黃既支持，至於「政治中立」或者「淺藍」，佢地食屎啦

Push